[神秘台] 到今時今日仲撐WHO既係咪就係光明會,

到今時今日仲撐WHO既係咪就係光明會, 定係共濟會
新世界秩序 全球化, 而trump就係唔係光明會既人?!?!!?

或者用WHO嚟控制人口呢，計劃一部分

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

其實全世界所有領導人都係 所以侵同xi 都真係好朋友嚟嘅, 全世界一齊做下戲